點解的士咁襟砌？

冇保養，殘
副偈都好精神

紅色的跑車像是帶著神秘

toyota

[最後一小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

85hp起步王

密密換油

輕飄飄

係85kW 即係114匹 仲要有19.3kgm 扭力

氣好燒呀嘛 地板油起步緊快

樣樣零件都有得換 壞邊樣咪換

好想知的士重改會係點

呢架經典
但係仲有架D1

下下開120
無積碳

成日換零件你唔知啫，一年已經十萬二十萬KM 揸幾年全車零件都已經係新。不過香港的士多，零件大批咁入，維修費平。

一更250-300公里 一日兩更 差不多500-600公里
365日 都差不多20萬公里
當唔係日日租得出 打個7折 都有14萬公里

我親戚係渣的士 (自己車)，仲係5座位，但依然好襟行。佢話除咗個車殼，其他機械零件全部都唔知換過幾多次😂

TOYOTA

紙皮包鐵

好難唔快

啲L佛成日冧波箱

聽啲老的士司機講，豐田大皇冠係「路䠛知馬力，日久見豐田」。

TRD改
好似有supercharged添